我發覺連登十篇文章有五六篇文章都係嚟自支那01

獨家料另計，但有好多時都唔係，更有啲衰到貼埋link，又話反支那01既？日日追佢啲新聞嚟做咩

（抵制TVB）茲曼尼傢俬 支那貨扮高檔嘢 狂落CCTVB廣告！

睇內容

但有必要貼link?

特登貼link嗰啲唔係on9就係打手